當真？打完中國疫苗，條J長了三吋

Yes
快d打

打完仲識變身獸化兵丫

BY:強殖裝甲

Captain ChiNa

打完入面條撚會跌出黎

長咗三吋但扯唔起

唔洗了
一早20 cm
夠了 長過七成人
輸比連登仔30 就輸啦
反正30cm啲女反而係唔鍾意

咁上次李慧琼子喺深圳打完支那疫苗 唔知佢條撚又有冇長咗3吋呢

打兩枝係咪長六吋

反正條野幾長都係毒撚
一隻手揸得住打飛機就夠用